
                      Mas de lo mismo con intento de repetir la formula de la entrega original y aunque la original sigue siendo la mejor,esta es mejor que otras secuelas de los 90 o origenes.
        
            